Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 536 DC抬頭了

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

DC抬頭了,啊活不舉了

個新名好正

Marvel撚留名

star wars比啲力

Bespin Luke

呢套set咁快就直入 重差過boba set
dc以後都無乜人權

我愛DC

咁咪可以快啲派貨

仲可以出咩JL系列呢 Darkseid?

cyborg

係都唔出cyborg
吹咩

到底出MK1先定出CYBORG先

真係谷鳩氣，唯獨係唔出Cyborg

以當時joss版嚟講唔出都好正常

tcw general kenobi，grievous，s7 gar saxon，仲有堆clones

jl除左水行俠body有條gap同ww大貨頭外 整體都好高汁

如果當年係出Synder版，隻Cyborg應該變左神物

flash先係遲啲有閑錢真係要追番隻

兩隻都係，但以玩具角度睇Cyborg應該會好正
Flash等個價落返少少先追

就算出 要出膠定合金都係一個好問題

lm

如果要出，應該會好似Terminator Endoskeleton咁用膠

等到期待都變唔期待

難喎，假設佢再唔出嘅話本身個貨量都應該唔多

6 月

終於睇左JL
2套戲黎架喎

係兩套戲嚟

DC fans齊心成功推到出JL ZS cut
HT fans係咪應該齊心啲推#releaseCyborg

兩者都係睇錢既姐
隻野老實講開左都唔會多人訂

千呼萬喚既wanda 一個禮拜就off左topic
不過玩家角度有出好過冇

睇完ZS cut真係會想入Cyborg多好多
主角咁滯

我而言佢地位只係ironman入面warmachine
warmachine做唔做主角我都唔會訂
太多佢既位反而扣分 我係想睇ironman
對演員同角色都冇好感

唔like唔緊要
我自己睇完希望出姐
始終唯獨一隻唔出唔齊team好撚狗

不過猴活撚開狗，就算M記都唔齊
Drax the invisible man同Mantis

Diu，唔記得drax有出過

Draw都可以加Mantis出雙人套裝

Drax

哩個雙人套應該更少人訂

唔知一個幾多錢到時收到貨想用呢個頭

佢肯出我肯訂

Dc有透 未睇帽撚入

今日到神鵰首播

SHF出左神鵰圖，睇來又係無配件，得對翼同隻手

比JL風頭蓋過左

HT都避開唔今個星期開

會唔會好似尋日咁「Hot Toys現搶先劇集上線，為劇集揭開序幕」

個陣牙活講到明cancel

人夠多應該可以令佢再考慮既

個陣連zs cut 都未有消息

再發動FB留言攻勢

似痾屎唔出

唔派新貨一個月但就開左七隻訂,有本事復活節前都唔好派

Flash啲紋幾detailed 利申: 有一

flash J CW果隻好定JL

板已到

y not both

竟然有鐵線

推返Cyborg，黑超沙漠蝙蝠新頭同Snyder Cut logo座

希望風柱同猴活反映logo加番zack snyder 呢個先最重要

屋企細

Zs 上前CW
Zs 上後JL

冇

突然覺得玩hottoys好平

shf啲垃圾300蚊都唔值

差幾百蚊買到hot toys

我估HT開鵰兄會過二千

再黎一對捆綁先

阿活表示同意: 多謝你認同, 可以再加價了

75000yen

成5千幾蚊

日本定價貴香港好多

香港粉絲有福，抵玩又早派貨

香港班粉絲嫌貴呀
又無人地幾千蚊一個頭雕得咁好
又唔加燈又唔植髮

隻左手泊唔埋 係咪中sad？

似
拎上去問佢

係咁 我2隻都係咁

係咪無派過貨

後面睇仲誇張

好似好多人都係咁其實咩事
利申未拎

一陣又俾人笑煩膠

"本人是hottoys超級粉絲❤️"

利申: 好佩服佢，可惜ar活唔理佢

CW 個隻有真人頭
電影個隻睇下22年個套電影啦，到時又有新衫

我個隻都一樣 睇鬼佬開箱都一樣就冇上去20樓換

古撚怪怪

有冇大力d啪落去

試將隻手貼住個身推到頂試下

大力禁 個膊頭關節應該會爆
似係入邊個素體 裝錯咗

試咗了 冇用
上20樓換算

我就冇換 又唔係大問題
廢事換sad貨

忍唔住手一次過入哂AVP 五隻predator

有排玩

等佢派多日 我就可以上去拎屌佢幾耐冇派過紅黑gg

試下向上再向入推

一個月無派新貨紀念日

幾時再來個大派貨日

大超,aquaman可取單

cls

真係仲攞得咩

真係要打上去問下

好多蟹單

全部唔撚俾拎佢拎啦𨳒

侯活應該加條條例
幾耐唔拿
張單當作廢

唔係一直都係過咗30日就冇得攞咩

如果換到隻正常通知聲

啲人話神鵰俠侶好好睇

好的

幻視準備劇透

唔係

block左唔怕

CLS hottoys個倉就係俾呢d蟹貨塞住

$300 okay get!

Lm

好多 On9 仔話HT撚佢地架， 又話對大陸人好好多

聽講而家冇得退訂

以前買股票當牆紙， 今日買hottoy 單當牆紙

出埋cyborg 齊team完夢

可能透左 冇人知

過左咁耐仲拎到咩？之前又話嚴格執行30日後就唔比拎？

唔係一車車車晒去rb/th賣啦咩

個post 無咗

我睇首播 你咪自己慢慢等

eg 個啲仲未耐真係好離譜

ching真係好rich的肥仔

Rich af

你係咪錢種錢

仲見到

換咗個group?

加價
超人變左1000

水行俠年幾前
拎貨就算寬限到一個月後 都唔會無限期掛

醒嘅就要求20th 交收

想收the flash 水行俠 同紅藍超但今個月爆budget

上網炒到2100 紅超，等rerun 好過

2100 紅超唔貴啦不嬲都係呢個價不過中意zsjl 所以唔撚想買佢

新手一問
啲人賣野話全新 只開過check件 無拎過出黎
點知係咪真?

你自己都答左

每個人定義唔同
我認為開左 = 二手

講個信字，你個心好過d

90%冇除套撚完再放入盒有啲戲都唔做個地台係有塵既

原價15xx cls 食800

咁你原價嗰陣時唔買冇辦法㗎喎

紅黑派到幾多號

睇神雕好想HT出返bucky CA2長髮造型

好似派到7月8日

唔該
差一日

差d 瀨左野，好在有睇呢到d post，我7左，希望大家唔好瀨野

Tin Tin Chu = Ming Chow

Ming Chow 事件簿

我岩岩睇呢到師兄成日講嘅巨人超YouTube
佢個隻好似冇你呢個問題。

可以買一大堆槍來換

仲要雙頭雕可以加眼鏡，真係抵到爛

哭撚咗

轉貼fb

只係知上hellboy

有佢電話非常好

CA派到5月3號 有得攞

求派到5月2號

拎得

Ca啲單 係咪無機跌到紅黑咁😂

訂都唔同啦
其實兩隻都原價咁上下 仲想點

9號單 差幾日

閣下19年5月3日7時半前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Captain America (MMS536) 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

拿得

屌 記錯 原來張單4號

想入多隻姐

後期一定跌
但唔知幾時先派到

仲等緊紅黑 差一日 都唔郁

派得新貨未

6號

熟口熟面 mark toys

我都係得cw同訂左2012cap
諗住同樣新頭唔洗要eg 但蟹左我都會入返 粗玩都抵
但唔會係到講要跌幾多 幾多撈底
一黎冇意思 二黎好肉酸 個一兩舊水

等到la ……就變梅菜la

都講咗係想入多隻玩 係咁易講下跌價 就衝出嚟扮撚哂野留言 單單打打 你女人嚟？男人講野直接啲啦

一齊等下轉

Mk 21 係咪會不定時係CWB出現

話你講野冇意思同肉酸呀
咁撚直接都唔夠？ 你弱智黎？

坐館黎

仲未有sms

想問下邊到仲有1/6 GG副廠無人機賣

多貨到炒狗都唔買

紅黑就快變免費單
我都仲未有得拎

美隊5月單5月拎不是夢

13號

16號

19 號

CWB 租到3月尾，遲吓啲貨過反尖沙咀

巴打們睇左FALCON & WINTER SOLDIER未

乜原來cwb唔長做 仲諗住以後都可以分散人流

11號，有排先到我哋

早前問staff話傾緊續約
唔知續唔續得成

今日去cwb 有mk21 mk4 holo 同neon light

有NEON

咪又係黃同啡
點會有藍色

黑色盒

隻隻neon都黑色盒

咁就晤知

War machine 黎

icic

14/7單分分鐘佛誕都未拎到

同你一樣日子

我都係

咪又係場主橙黑wm

ching 邊日單

19:03

03/05

我係16/7單

我想要紅超

終於睇完套Snyder Cut，係比Joss Whedon嗰套好
但係好老實講，如果唔同嗰套垃圾比較，呢套都係爛爛地

收咗啦

其實比較好唔公平
除非舊果套都係4個鐘

有冇sad？想收埋一份

冇阿 收啦

我覺得係之前個版本太差，先會有錯覺呢個版本好好多
比起MOS同BVS，呢套差好多

好正

正
我兩年後先玩到

想追現玩
又驚之後想追埋黑超 定訂set好

差唔多時間 18:47

我直頭想追齊輕中重甲

好高質

追曬啦，全部都好高質

rerun 紅藍超都好ar, 反正都開訂黑超

笑死我

岩，如果真係出左咪又係屌

出到識自動變身都屌架啦

應該唔會咁痴線呀

如果未散曬，麻煩阿活囖返d 貨去SB CWB，我想買隻紅藍超

如果有現貨又會忍唔住想齊隊
睇完心郁郁
而家得輕甲BEN同紅藍超

點爛法？

想齊隊？問過啊活未

可能雕兄有新武器？

SHF楊過一件武器都無，鵰兄就得隻雀仔

正常有2把槍既

Keanu Reeves俾人影到去玩具店買cyber punk公仔

陳生點做嘢架

想問下邊度有得買呢款,除左旋轉拍賣網果D

等現貨，通常全派後一至兩個月就有

之前justice league 啲figures 做曬門市震店之寶
係近排zack版先叫好賣返啲，我係哈活彩你哋都傻

就算係近期endgame 個堆，啲炒家見炒唔起就唔拎貨搞到都坐曬係度

唔該巴打

而家係Facebook買賣群組收張可取單咪得，三四百蚊都有

緊係而家收可取單啦，又平啲又有保養

所以Rerun其他就免了
Cyborg真心可以認真考慮下

即係400+原價？

張單原價500，但有啲人平放，三四百都買到

啱啱攞隻紅黑GG出嚟撚吓，發現右手有螃蟹手症狀
後來發現原來係身體同手臂連接個波關節反轉咗，慢慢就住件衫扭返正就正常返，大家可以試試

有冇相望下

已經扭返正仲影嚟做乜

jl ww 2000都有人要

哩隻野個頭雕真係好大問題
隻訓練版個樣正常好多下

琴日都有師兄有同樣問題
睇黎一批批貨
見YouTube d 開箱好似冇咩呢個問題🤔

想問下訂左黑超Batman bundle版的師兄。
D staff話幾時左右出貨？thanks 🙏🏽

好明顯係大媽同佢著衫縫衫冇扭返正
好多人玩figure又從來唔扭

啱啱扭完 都仲係螃蟹手

上去睇wanda個版，對前臂手袖好似都係滴膠

原來頭先扭錯關節 成功了

我訂左金甲 個頭雕要做到個版咁，如果唔係問呀活

其實前幾日訂batman set就想訂…
不過阿猴陳開價真係進取咗d攪到我聽咗個價理智翻

想問下iron spider同dath vader 40th 係咪無現貨

睇見市面上DC既價
諗都唔諗訂左 有新玩新

唔出新就食炒都大概要$2900+$2000
出新就$3200一set
其實個價唔算貴

1600一隻都進取？係捆綁銷售狗啲姐

屌佢成3千訂，同比曬冇分別，都唔知係咪同近期好多炒家棄單唔攞貨有關

1500-2000訂都話，成三千我真係考慮多幾日先算

1500訂咋喎好似

千5訂喎

比3000叫full pay

唔係1500訂咩

如果係你開個價應該開幾多

上面又講左啲咩

sor re得唔清唔楚…
去訂當然知價諗緊訂唔訂埋隻ww
我意思係隻ww...
coz無盾無劍包膠乜都冇得條繩有d concern..

「屌佢成3千訂，同比曬冇分別，都唔知係咪同近期好多炒家棄單唔攞貨有關

1500-2000訂都話，成三千我真係考慮多幾日先算」

等特別版啦 會場大把貨

iron spider amor 有，iron spider 冇

笑到我， 仲兜

等多幾個禮拜睇下猴活re唔re先再訂都未遲
可能到時好似ffh gg咁玩限量呢 佢set裝出晒6隻我都唔介意

得哩個感覺

個痴線佬成日改口已經唔知BLOCK左係邊個

聽日應該出我訂Batman bundle
其實係咪多數人都會想要黑超？🤔
我自己就麻麻地到時拎左貨想放走佢

我就咁睇fb同依到都係黑超多人要多

黑超話哂係新版多人要

特警先買得架
因為「黑超特警組」

好似「信大撚 無撚錯人」好笑啲..

大褸同袍都有鐵線？

sor 唔記得不推文回覆

官網寫大褸同袍都有

隊長條頸好難拆
有冇咩方法

咁你考慮多幾日

唔該，咁我去訂

但點解支那01寫呢個既
零售價：$3,280一對 預訂價：$3,200一對
預訂價(Toy Hunters VIP)：$3,020
預訂價(Secret Base會員)：$3,090

師兄 應該岩岩入坑 難怪 難怪

連易筋都串尊機

又比你target左ga?! 好慘 我唔出聲lu

個位師兄 好自為之

tar咩get 好咩慘 你叫易筋俠有講錯咩

係咪可以行轉20樓

我讀得書少，唔好意思

我個一隻都係咁，好似之前fb 有人講，應該大家都係咁

一樣✋🏻

我諗一邊機車一邊人手車？

隊長有啲手型好難插
求指教

大力出奇蹟

之前IW個隻都有呢個問題

3020 真好 都平百幾蚊

咁都有人負評

哩度貼圖基本實有負皮

我貼中sad圖都有負皮

預告圖既1/4gg都未派啦

COOMODEL bd002

因乜解究咁多負皮

負皮係呢到特色
玩HT 壓力好大

25個負評

我講笑話都負皮啦，
呢班友食譚仔剩係食一樣餸
唔該要個 負皮米線，十小辣

愈問會愈多

難怪呢到冇咗頁頭嘅放毒區

btw 比返正皮

派新嘢未

派多幾日巨腸先PLZ

派埋多d舊貨先都得

手頭上好似得巨腸派緊
下隻派未
IP,BD TH,1/4GG哩？

隊長大家擺緊乜嘢pose?

迫地鐵pose

本身以為超人係發光頭😹😹

成36個負評

邊隻

真係.. 上百度Hottoys 吧睇好過..
呢度唔係講玩具

依度最多就係世界大戰, 炒成點
討論figure pose 嗰啲係極少

應該要好似做gym post咁
笑人地既自貼自己先

就成日係度屌炒狗, 成個post 圖都冇張, 有人分享就負評

阿活今星期係時間食住個勢開Cyborg

啲人留個負皮就走咗啦

...

巴打心水清

Bundle 但岩岩睇好似唔係🤔
不過我都應該會放走黑超。唔鍾意m 字額

黑超有發光頭呀
寫到明

為左證明連登有愛 間埋比你睇💓

個發光頭如果仲係JL 果個(9成9係)一樣柒到仆街

你都係講番 信大撚 無撚錯人依啲bullshit算啦撚樣

雖然機會好微，不過都希望猴活整到鵰兄對翼可以收係前面做盾

正喎 除左隻ww我會要84膠頭版

本身三巨頭計劃每隻兩個look
WW打算整solo movie果套藍色晚裝
但搵嚟搵去都搵唔到
馬雲長期得其他色無藍色

成個月唔派貨可以討論咩下星期都復活節

實物都令身

ww大貨頭雕唔掂 如果金甲keep到官圖應該會追番隻

成個月都唔派新野
Ht執7左？
訂就識開

果然有愛thanks 師兄

終於派到我

閣下19年5月5日1時半前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Captain America (MMS536) 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

爭一日爭多日啦唔該

拎住 5 月5日 16:56 單 既我表示: 仲要等..........

5月13

派到了

5月9

我早排見過有呀
ww我中意第一衫個件紅巾

終於有隊長

19/5

紅黑係咪唔會再派？

好型

45個負皮

係咪全部都係炒家，三隻都炒燶哂見到唔開胃

有圖黎計應該未試過咁多負皮

可能係pose太尷同前面塊閪牌啲人唔鍾意
利申9估

點都好過d人擺到金鐘站咁啦

如果唔覺意整花咗隊長條頸
有冇啲咩副廠頸啱用

下 張首場票都唔滿意

依到有冇人儲開p1s 求屌醒
已經睇岩左 差比錢埋單

之前有毒圖分享

老變?

肥ben
老變無玩開

個地台好似唔太襯咁

你講緊邊款 佢好多款
我想收自殺特攻嗰款

會唔會最後多負皮過亂放風條友

閣下19年5月5日1時半前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Captain America (MMS536) 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.
派多轉巨腸

無可能

派多轉紅黑啦

上網睇人果個隻又冇咩事咁

我正評你

我本身都想正皮
但Hi錯左負皮，sor

想問換本體包唔包埋頭部？

包

上次換star lord頭 都需要我成個body一齊換

擺隻差啲，到時你換就話display果隻都係咁

計劃通

最少有3個炒家負皮左我上面嗰句囉

巴打個櫃好正整左幾大

睇位都似係tb 款

1.6m x 1.8m

我都係炒依到同中一個巴打既idea，叫個師傅整

呢度太多傻撚啦
嚴人寬己、吹毛求疵
唔係影到可以參加攝影比賽就唔好貼出黎
d撚樣係咪去錯區

85 BD就唔會有呢個問題

巴打們 有無係toy glasses 訂過玻璃櫃
想知呢間有無伏 同埋 有無邊間玻璃櫃有推介

大家堅敢買過期單？

呢d係咪正常戰損定咩 分唔清

係咁

85都信可以拎，其他4隻耐左d

除左85，全部都有現，點解我唔買現？
為左果$100去搏

為左甩手 真係咩理由都有
下次會唔會有 岩岩個fd 打完科興 瓜左 無錢賠
想賣單籌旗

呀活重出呢隻我訂

咁事實真係有人會貪100蚊小便宜去買呢啲單既，唔多姐

使唔使咁重手

輕中甲

希望Ben Affleck 係flashpoint會再著多次輕甲

差七個鐘.....唔知又要等到幾時

如果係真 都有啲慘
過咗身都未攞到貨

Rb 指定1/6半價

陳生既產品終於淪落到呢個地步

rerun mk47個下 應該已經預左了

Star lord, night monkey, 50 dlc, thanos, venompool

新玩家好爽

邊度寫？

Fb 鳩流gp講
有人買左star lord

都係大家造成

半價想入thanos

CLS公司

太多人棄單

太多人炒

M記全部產品都無心意

star lord其實唔差

多數人玩m記都係ironman 美隊
頂盡多隻thor
人氣爭太遠 美隊起碼多單過佢double

星爵係做得幾靚，不過希望改下d地台，落返小小心意

商場promo無計

咁唔係點市面上咁平 佢唔再賤啲價賣 點走批貨 佢擺到明要錢唔要貨

其實呢個價位真係唔差, 起碼都有唔少配件,
可能真係套戲表現太差, GOTG2個時都炒到傻

冇遊客係爭d
以前見d鬼佬冇野買快銀 avg1雜兵都照殺

仲叫候活趁dc熱潮 rerun
嚴死貨未夠多，俾人撚多鑊就好笑

唔洗rerun
剩係出cyborg就夠

keep住最少有3個負皮，其實我都好少上水講野，咁都有人mark實我
定係無差別負皮？

講起Stealth Suit 我都嬲嬲地

有助清死貨

老老豆豆如果rb 而家有flash現
唔會做店長了

又想跣9哈活

而家都搞成咁，之前唔阻止啲人係咁訂85同埋網上預訂既話而家真係不堪設想

洗鬼理啲負評咩，又唔會多忽肉或者少忽肉
可能啲炒家唔見咗好多錢上嚟負評泄糞

好似個個comment都會有負皮
已經慣左

純粹有d好奇啫，話口未完又有一個

如果有aquaman我都想衝返隻

一人一單 未搬哂親戚出黎
當然炒家自己拎黎
HT有錢就收 但個訂貨量講緊以前幾倍 有錢賺就唔想截

市場係會飽和 玩具收藏都有上限
個個屋企插哂滿哂eg 今年條數未仆直

無差別
唔使介懷
有好多唔出聲但係咁負評既傻鳩喺度MOON POST

ZS cut出左
JL唔會仆啦
但真係要諗方法制止下炒狗先真

有aquaman我都想沖
得粟米衫

追應該追JL嗰隻
但JL唔隻心口同腰中間個連接位都真係幾核突
寧願佢跟返當初個辦一件過

制止炒狗=rerun
等堆貨量本身已經少嘅貨唔洗再炒咁癲

如果半價真係想追返隻starlord
點先買到?要rb 會員?
咁計法貨量咁多嘅85bd隨時做坐館

臭帽廿盒黃臂

如果flash同aquaman一樣出隻孖裝就好
之後再開訂cyborg
不過都係ff下算
覺得唔係"Faith Alfred, Faith"可以解決到既問題

Venompool 半價真係好撚抵，夠晒份量又霸氣

Thanos 半價想買 係咪堅

一陣rb有JL啲野賣
臭帽大軍又出動

呢個真

係咪我幻覺，fb group 多咗人放diecast mk 4 rerun?

你係幻覺

#ReleaseCyborg

Venompool真係好大隻
千幾蚊買到大隻過THANOS

學ffh gg玩限量咪得 收幾多出幾多
前提係猴活唔整多幾百隻出黎

佢冇得唔預多d野咁多sad
個個都要換件 冇可能唔做多d貨比人換
等訂貨既全派哂 又過埋14日保養
就六神合體冇保養賣翻出去

釋放鋼骨

當限量500都假既時候
好明顯故意生產多過訂
A4個陣仲海量接單唔埋自己個品牌
依家出貨起碼1-2年
只能說佢地個marketing 太貪搞死自己

限量番廠三個月 講真佢任開實變店長

幾時開始連mk4都變到搶手

其實收訂都賺好多，多現貨係哂位擺姐

坐咪坐囉，整得靚我唔介意

特價中

你緊係唔介意 啲貨又唔係你

貨量多真係玩死自己個 brand， 你宜家唔係行bandai hasbro 條路呀大佬

近排成日見人放

一齊攞貨咪得

US 6200 ， 6千2美金？

打錯啫，我估

（預訂）限量500件
現貨無話限量

我情願買門市啲現貨，拎呢啲單去拎貨唔覺自己面懵好醜既咩

重點係朋友親戚過左身

朋友親戚過咗身但唔係朋友本人幫手賣

可能朋友冇玩開玩具唔知價

唔知1:6會唔會有單車

咁岩剩籮蟹

半價starlord😱😱

Rb係咪無擺JL現貨都有一段時間

牙活你個大陸廠同Bandai一樣比人燒撚左

對上一次好似係舊年一月

好似前兩次去都係得粟米俠，two face同1/4 joker

有咁耐？印象中見過輕甲同中甲 但講緊大約半年前

咁Th係咪好少有dc野？好耐無去

依家一定係M記最多款
多蟹貨
SW都係得幾款

咁真係慳番唔該曬 依家得番rb可以撞下

想入返JL?

幾個月前 見到JL aquaman

我上幾個月去都見過ss嗰款joker 唔記得邊款
依家真係長期三大駐場

係呀 搵唔到就買雕算

joker 監犯版

應該無咩機
DC清舊貨都清左好耐

好似係橙色盒
有燕尾服應該一早狗沖左

真依家個個都想要番就無貨
都明猴活嘅

反而scarlet gg仲有
說好的500隻

我睇個陣 應該20年12月到
你講個隻joker應該係坐監個隻

猴活今鋪想翻身
真係要出Cyborg

#releaseCyborg

一直都係話公開預訂限500套,冇話隻野限500,你會員個到訂都唔止500

唔計其他地方運返黎個啲

搭單出埋隻jl batman zs filter ver

到cyborg出貨就上snyderverse JL 2
出貨直接火箭

玩左咁多年 都未見過ht半價出售
真係要錢唔要貨

因為果堆貨殺左訂 半價唔係蝕好多

當會員有1000公開500
scarlet得1500隻都唔會蟹到咁啦
仲要記得一開波都炒高過原價
本地仲有炒家send去外國
明顯私下做多左黎賣啦

過兒！

Bucky

個身形係咪瘦左d

有槍有刀仲有手形
好有心意呀🤤

個樣好似完全唔似但身體幾高質

我覺得iw靚啲

呢個時間

個頭雕幾似 不過都係有種說不出的怪

Pass

iw個樣似啲

$1530

幾突然下
而家唔玩12點好難食飯時間去
不過我都覺得iw果隻靚d

開新訂又唔派新野 ht好野

轉頭係咪出埋雕兄

樣ok 髮型髮線怪怪地

準確拿捏到媲美真人般的五官輪廓、全新短髮造型、皮膚紋理與面部表情，帥氣的臉龐配上淡淡的鬚根，像真及精緻度毋庸置疑。

好似話雕兄要完左套劇先有

毋庸置疑

Cls公司，派新貨前唔會再訂

靚就一定但有說不出的怪

是咪有種副廠既感覺

仲以為會一齊過開兩隻訂

頸位個衫領怪？

唔知呢隻會去到幾時派

係
個感覺有啲怪但其實係唔差
不過pass 反而有啲期待鵰兄

美隊配色

好彩佢唔開SET裝咋
陣間又逼你食晒兩隻

Q3-Q4,2022

嗰嘴成日嘟起咁幾似

bucky都係長髮經典啲

無冬兵 會入

等下套衫

剩係鐘意隻左手
好靚

同iw個隻同一隻手

出新野又要屌喇

話唔定個body都係iw

望望下個頭好似iw個頭雕咁
不過都係pass多,等埋隻鵰睇下點先,反正而家成日開訂開到下年

只係唔同左色??

睇黎依隻唔會好多訂

開成年訂 慢慢諗都未遲

出貨個價升升升

完全係第二個人嚟

好似都係黑金 分別不大 連支槍都好似一樣

隻手咁都得

IW個隻好似係銀灰色?

咦, 無野啦, 睇片係黑金色架wor

ez pass 多謝牙活幫我慳錢

你試下唔好爭住出嚟柒

?想表達d乜

不嬲都係咁

真係痴撚線套劇做完10世

笑左

隻隻都起碼一年後
無咩出奇
2019年4月assemble到依家2021年3月都未齊隊啦

真係咁既出貨速度真係趕客

睇錯個名
以為係戇鳩無藥醫

第一日玩hottoys?

一向都係一年半-兩年，無咩特別

lol +200

IW個隻都係咁 有乜問題

唔少人做會員就係為左張張咁樣執一兩百

個post d comments harsh 到

最近先入坑？

我要falcon呀

又真係有人買 先好耶

SHF8月派，可以諗諗佢

可能佢自己研發到獨家包膠技術， 咁咪屌9HT囉

佢支槍係咪civil war之後冇變過？
慳水慳力到呢...

專武

[member湯馬士600幾人仔 閒魚實收左我港幣七百零幾[/member]

啲comments 笑死我

依家興吹淡
等出貨先吹奏
唔係炒炒又要蝕賣堆單

本身諗住會送隻盾而家黃豆都無粒，1516訂唔訂好，本身有IW

遁應該跟Falcon啦

小小心意都唔俾埋套戲可能真係無配件

又話隻手有新功能嘅

唔訂唔可以助長猴活冇心意

老老實實候活rerun ca2隻ws仲多人埋單啦
最新呢隻望到個頭都唔開胃

Shf定價痴撚左
一定唔會正價買，係買都係等跌

套劇播左一集，冇咁快引到人訂啦

劇同角色定位都唔吸引
當然只播左一集下唔到結論

第一集既比我感覺係 endgame後的日常

幫阿活清一隻thanos
本來諗住收戰損 1300真心抵

尾集 冬兵轉做美隊 ，又出1隻新figure?

點會冬兵做美隊
sam做硬

本身有IW都冇諗住訂，新劇造型好普通仲要件衫似人造皮，IW果隻應該襟擺啲

咪就係
比白人做唔夠正確

靚好多

候活 求rerun Batfleck輕中甲 陪superman

出呢隻好過啦

有無Ching 試過寄頭去大陸植髮 用咩寄
sf話要有單先寄得

因為套劇係叫falcon and winter solider

Wanda and vision

始終都係長髮吸引啲

最近幾次都HEAD SCULPTED BY N/A，係咪發現某啲頭雕師雕嘅都特別少人訂，所以唔打個名

勁個D係咪走得7788

我覺得自己無買錯IW 版
長髮型太多

J c 重有無做，好耐無見佢出圖

我以為要係商場買滿幾多錢先做得會員

2020年係一個SW年

好黃

ht 係黃店

呢排開咁Q多野...
暫時好似得batman set吸引d?
Wandavision同winter soldier 唔多吸引

明明係你哋叫開新嘢
開到又你唔滿意

叫左一個月派新貨,所以佢派得未

出2套衫？

好心就加翻密啦
我post喺隔離區嘅時候都專登4重

有啲柒
而家紅白灰嗰套靚好多

比較想佢開而家呢套紅白
Cap呢件真係太柒

楊

鵰兄要等到完先出係咪有隱藏心意？

幫我同牙活講快啲 我實支持

最近多左好多頭雕
你地啲素體邊到買?

Black widow 7月9上Disney plus終於唔怕delay

係唔係準備開訂了

上氣9月 其他唔知點

又改期

Kevin Feige最後都係要屈服

香港就黎出街先黎改

阿活7 月plan

支那病毒害全家

又改

1/4gg 會唔會係下一隻要半價既角色
呢隻擺明唔敢派貨住 唔係個倉又爆
預左冇人黎拎

延撚完未

少年坐館

一早block 撚左佢， 雖然唔知你屌咩

唔介意佢半價

佢出Donna Troy 同 Dawn都會買

派巨腸
終於到我

清幾多號?

少野到拆個彈匣落黎扮多一件配件?

閣下19年5月6日或之前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Captain America (MMS536) 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

影到隻手黑銀色

派captain派到悶

可唔可以派埋隻紅黑GG 14號單.....

可唔可以派iron patriot

可唔可以派1:4gg

啱啱買咗Night monkey
不過真係好少1:6特價

唔鐘意派就唔好派cls公司,去玩mh最好以後唔撚好派

唔悶
終於拎得

永遠件衫個cutting太直身
唔夠線條

普版定deluxe?

普通版
屋企冇位放個deluxe底座

8舊水？
都幾抵

$740

想問下2019年套joker係唔係完全無聲氣會出?

大户

Echo base

HT20THPlus店將於3月25日 (明天) 至3月29日進行內部裝修，屆時將暫停營業 ，感謝粉絲一直支持！
Hot Toys 香港第4間專門店 Echo Base 即將登陸Fashion Walk

唔知開邊呢

短期租約變長駐CWB？

應該係啦

ok咁出echo

叫Eb 未同enterbay撞名

開張 又出隻ironman賀賀佢

呢件我有, 而且唔小心跌左入洗衣機洗, 洗完出來都仲OK

SB講到一舊舊 好似有好多間
其實是同一間

有無得銅鑼灣攞貨

照字面解釋 我理解係HT20THPlus 直接 長駐fashion walk 再改名叫 Echo Base.

利申：中文U

但係佢話第四間喎

SB , RB , Toys Hunter , Echo Base ? 唔知

觀塘一間 旺角兩間 銅鑼灣一間 咪四間

重有尖沙咀

係喎仲有TH咁應該係啦

開張紀念出echo

觀塘係office 嚟

有冇紅黑gg消息

一開始已經覺得佢定價過高，豪華版3200以下就差唔多
隻1/4 gg成4千，又唔係好似iron man1/4咁可以加好多細節位

好心真係請過一個中文cooywriter la
定其實係候活自己寫架

戲院唔上？

六子，一次過齊team

似係啦
長期進註港島
Btw SW真係猴活猴活親生仔

整間係大西北好wo

睇鋪名就知啦

clones冇走雞

屯元天，北區

6號兩點未收到...

下間鋪係第五間專門店可以名正言順叫Fives Base

無sms/e-mail都無所謂，可以照去拎

今日冇拎單😭
聽晚放工去拎！

見到fb句staytuned稔起wanda&vison片尾

紅黑仲未郁

正皮

真 幾乎每次啲中文描述都係睇到𢯎晒頭

有人話上咗幾箱上去架

推爆

推

新post見

#releaseCyborg